Beste Jelle,

Ik weet dat je het erg druk hebt als nieuwe papa, dus voor jou een kort quizje. De eerste letters van elk antwoord zal het wachtwoord vormen voor de nummer 2. Je mag hulp vragen van de andere sniftropologen, maar niet van het internet. Succes!

PS. De antwoorden mogen in het Nederlands worden gegeven. Als er wordt gevraagd om namen, dan telt de eerste letter van de voornaam.

1. Wie was de geliefde van Helena Ravenklauw? 
2. In Harry Potter en de Halfbloed Prins zijn er verschillende leerlingen lid van de ‘Slakkers’. Welk lid van de Slakkers raakt Slakhoorn snel op uitgekeken als blijkt dat hij niet meer omgaat met zijn oom? 
3. Hoe heet de moeder van Draco Malfidus? 
4. Wat is de hoogste score die je kan halen op een S.L.I.J.M.B.A.L.-examen? 
5. Wat is het beroep van Nymphadora Tops? 

Geef nu het gevonden woord door via de alumniweekendapp aan de nummer 2. 
